[想學]有冇巴絲學緊鋼琴？

讀緊year2,呢加先學會唔會太遲

我教

比起我一d都唔遲

19歲尾先學 依家就考3級

話遲又唔會既 但唔好期望自己好快彈到好難既譜
一開波果下學好壓抑 因為你會覺得學既野好低能

讀緊year1 想學琴，但屋企太細放唔到琴，又無從入手，唔知點學

想學留名

利申：就grad

我AGE同你差唔多，
最近諗住買部電子琴自學

樓主學前買本樂理書望下會比較有效率Ｄ

睇自學書同YOUTUBE都有好多教學片
電子琴對比鋼琴手感唔會差太遠
係grad之前學好d，到番工時先開始學，時間會比較緊逼

手感差好撚遠喎巴打
利申彈咗15年琴

唔遲 不過你要明白依個年紀先學隻手會有啲生硬 冇小朋友啲手咁柔軟 所以要學好既話要擺唔少苦功落去

唔遲
利申 出黎做野先學

我都想學 就grad 屋企有部琴

想學豎琴
但好似富二代樂器黎
除左工聯會都搵唔到人平教

放琴 kawaii BL-51 $6000
Tg: rrr_bs